話說月尾就搬，但個業主隔幾日就帶人黎睇樓

今個月頭同個業主講租埋今個月就走，咁佢初頭就問可唔可以帶人黎睇樓，咁我當時就覆佢盡量星期六日先啦，平日收工唔想趕返黎。咁呢兩個星期六日佢都帶左幾班人黎睇，本來都冇乜野，點知有日落大雨，佢成身濕晒走入黎，行晒屋企全屋，又入廁所又入房翻我張被，仲要搞到地下污糟晒，個刻個心都開始嬲嬲地。之後個租客就問我係咪月尾先搬走，點知個業主就衝口：「佢好快走架啦，月中都走啦」。我聽到即刻西佢面，我話：「我月尾先大搬wo」

跟住呢幾日就日撚日打黎問幾時有時間比佢帶人黎睇樓，我話星期六日先得閒，收工唔定時。點知今日一出地鐵站就撞到佢，佢一句就：「喂，我八點黎睇樓wo」，咁我收工已經好攰，唔想食飯有外人黎阻住晒咪覆佢：「我等陣要出街食飯，唔得閒！」

好啦，以為冇事啦，點知八點諗住岩岩食飽咪睇下電視，突然聽到有人敲門，我屌你老母，佢直頭帶埋人殺上黎，我即刻熄電視，唔撚理佢，佢就係咁打電話黎，八點至九點呢段時間總共打左8次，煩撚到爆！

心諗我今個月又唔撚係冇交租，係咁諗住趕我走，依加我好想爆鳩佢，但又怕月尾交樓佢玩野扣鳩我啲按金，同時又怕平時返左工，佢用後備匙入黎，究竟我可以點做？

如果佢用後備匙入嚟，你咪贏哂囉

佢用後備匙入屋你係可以報警
完

同佢講近排有啲發燒🤒️

其實你一句話唔得，佢都吹你唔漲

如果佢後備匙入嚟，即刻報警話唔見咗幾隻Rolex，到時佢仲煩

比佢帶人入黎睇樓係人情
唔比 係道理

最衰屋企冇cam，所以諗住聽日開始出門前都用啲凳攔住，睇下放工返黎有冇唔同晒位

拒絕佢

On9 你叫業主你搬左先叫人睇樓啦！on99 你租撚梗架

直接同佢講唔好再帶人上黎
block鳩佢電話到月尾搬好屋先開返

仲有 你係租客 大把野可以同佢玩喎

係 我已經耍走佢，但冇諗過佢今日會過份到直接帶人上黎敲門

第一次租樓，求指教

屌柒佢！同佢講你搬走左你咪慢慢叫人黎睇你層樓！咪撚煩我

呢招算啦，唔戴口罩係自己屋企喪咳，我諗佢會等你走先敢再黎

你租左你話事架！唔係業主大撚晒！佢退番租俾你？on99

拒絕都唔識？用後備鎖匙入就報狗

買個cam 錄影啦戇鳩

話說你租咩樓咁戇鳩，租約都未到就睇樓，個業主又真係仆街左D

得喎
一見人就咳
打開門佢都唔夠膽入黎啦

怕佢臨尾玩野扣我按金咋

咁你都忍到
佢收你好平租咩

村屋

上網睇下人點做租霸啦驚來托咩

租客有權唔俾人睇樓
影相都要租客答應先影得
企硬唔開門啦

你份租約應該有寫明你有權唔比佢帶人睇樓
個wording exactly 係點唔記得但個意思係咁